其實電訊商收隧道鐵路費係咪違反商品說明條例

收費係旨在係果個地段用收到電話/上網
事實係下下都斷線/上唔到網，個個台都係咁
收得番已經過左就落車
咁我比錢黎把撚？某d台仲食水深d

不如你比我揀唔比呢part錢，我果個位咪全程唔用電話囉，有撚分別咩依家

屌你老母 cls公司

政府收 好似係 DE黎

行政費

每次轉台聽到啲sales 話隧道費係政府同港鐵收 冇得waive

就係到諗每個月俾個18蚊佢地做左啲咩
訊號黑洞？

政府收既好似只係按人頭牌費喳喎，好似7蚊左右唔記得
電訊商加埋一堆港鐵隧道租機費/行政費落去

唔用得唔得先

咪就係港鐵會收
收完錢但都係無訊號
禁住全港市民黎搶

所以而家未改左名 收你行政費

我果間仲係鳩up收隧道費